見到你架囚車走

我真係好想可以再同你飲酒
好想可以繼續做你嘅姨姨好好保護你

suger auntie

問我想有甚麼成就 我本不想活太久

sis要堅強

喊撚到我憨鳩

遲啲大把時間你喊